點解d 故事咁鍾意講d 人出賣靈魂？？

明明現實係個個都出賣肉體